有冇人記得硬膠七子？

有冇舊登巴打喺度？

識上高登個時就過左當年高峰

有冇人可以形容下當年七子全盛時期？

just細個聽過個名
就好似90仔聽過香港有幾美好咁

有一個而家活躍係連登

識佢地真人結晒婚啦

高登膠流台

連登得返00 後

當年屌過膠流生仲儲左佢閃卡

七子呢啲濕碎啦,傳麒上埋鏗鏘集

過多幾年, 分分鐘到時D人 連 高登係咩都唔知

當年娘娘

廠長去左邊

我記得有電腦軍人、Kuma同全職賭撚？

往事只能回味

好想知劉雀屎同賭撚近況

雀屎三幾年都會搞壇野出來曝下光

有圖有真相

09年先識上高登
個陣好鍾意上網典睇返d高登歷史

Hi 各位叔叔姨姨

剩係識腦魔

電腦軍人裝ICQ

入果陣係08小隊